[歡迎起底]無可否認我哋需要進步、檢討 裝修不能無止境

勇武 好重要 好大貢獻 好大付出
但無止境嘅勇武 係要衝衝子承受太多
和理非付出太少
事實上身邊好多淺黃都變失敗主義者 同犬儒
我哋要做返啲嘢 展示我哋自帶嘅光環
聽晚係好機會
但唔夠

31/10 全民街上扮死屍活動 控訴黑警暴力